表揚一名消防員在11月2日的中環聚眾活動之盡職行為

hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
即刻send email去表揚屌狗消防！！！

敬啟者：

本人認為消防隊員保護消防車是消防人員的工作內容，也是無可爭議的偉大工作。在11月2日的聚眾活動中，一名消防人員因消防車在中環被催淚彈擊中，下車了解情況時竟然被警方抨擊。對於消防隊員盡責之舉，本人謹此深表謝意！

有報導指消防處高層即時對該名隊員訓示，並有機會不獲晉升。如果處方因是次事宜對該名隊員作出任何處分，並不乎香港市民對消防處身為專業高效紀律部隊的印象。

本人認為消防處高層不應扭曲隊員的盡職行為，以負社會大眾對消防處之期望！

此致
消防處長

你個名

done

大家一人一信send去消防處聲援呢位消防員啦。

我寫咗封英文，請原諒小弟語文能力麻麻，勿見怪。你知啦近來真係太多嘢寫我都係用咗少少時間寫出嚟，希望大家改改佢又可以send多封英文。

Dear Sir/Madam,

I write to express my gratitude for the fireman from the vehicle F328. At around 1900 on 2/11/2019, F328 was attacked by the riot police as seen in a video, the fireman reacted promptly and inspected the damage of the vehicle, meanwhile he questioned the police firmly yet clearly, which I consider as professional and appropriate since the behaviour of police recently became unpredictable and unreasonable. This fireman was courageous enough to confront them, risking being assaulted, in order to protect the property of FSD which was essential in carrying out rescue operations to safeguard the people in HK.
There is rumour about this fireman being punished by the department. I hope this is not true because he has done no wrong, instead, he took up the responsibility spontaneously without hesitation which should be appreciated.
Thank you for your attention.

Regards,

Xxxxxxx
A HK citizen

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

推

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

Pushh
要頂住佢arrrrr

自動回覆電郵